男人想做美容 有無鋪頭介紹

塊面本身乾
有石頭瘡
有暗瘡印
毛孔有d位幾大
唔想比人sell 有無人有鋪頭介紹

上Tinder搵

好似無咩人介紹

有介紹，尖沙咀一人小店
最緊要係深黃手足！
有興趣留TG

你留比我ok!?

你留 我加你吧

唔想留tg sorry

開名啦